其實應該搵李家仁醫生做高鐵代言人

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔你上水未？

巴打識嘢
新年快樂

戇鳩仔

乖乖幫我推post

收皮啦乞衣仔
就係推你個乞衣仔俾多D人知